［慎入］ 睇完個心即刻離一離

不要低頭 光環會掉落來

未聽過佢既歌

同你一樣
心諗係咪玩嘢呀

好想知佢有咩歌

利申：聽過佢有一次攞獎

已買飛，好期待

買第幾行
聽出耳油

冇人買搞到要派飛

派比我都唔會去